下一步就係郁9 香港mtr的海外生意

理由有三
故意破壞831關鍵證據
黨鐵人員放警魔去打人再封出口阻市民走及擋傳媒採訪
把列車服務暫停及充當香港警魔運兵車

所以你可以點做?

想索料?

呢步係幾好嘅 幾個月前已經有人講過黨鐵啲海外生意資料

陳智思比人攪acc我一早暗示過
記唔記得當日傳有香港奶共派傳遭禁入境當時我所講的野

MI5 CIA 報料
搵5眼啲議員搞搞黨鐵

認同

哈哈哈哈
講你就叻
又想叫人出手
食屎啦五毛

錦鯉你又有咩高見?

香港基本上好多生意係靠疏通政府的黑手段
例如係無招標下批項目比某地產佬,作報答就請大量退休公務員/官及其家人

真係係外國形象好而又拉到落水就係mtr

幾撚多手足做左傻仔
入去坐緊
你個仆街仔

luke de pulford 有tag過london mayor

英國、澳洲

仲有瑞典

4. 故意關車站阻止市民參與(已獲政府批准的)遊行

澳洲好多

好勤力喎五毛，屋企水浸等錢洗啊。

攪死黨鐵成個香港品牌就ko

意義上比美心集團摺埋仲大影響

Push

飯民班賤人就笠水叫人唔好制裁,故此見到幾大的官都係無撚用幫唔到香港

國際線手足都部分已經搭到線見到政客,但唔係好了解到港共命門所在,please help hk同香港人好慘係浪費左會面時間

大方向就可以公開討論

#2條五毛想索料,細化的具體行動就係各有各做

已封鎖會員 林鄭不能移

五毛者死

羅x聰都沒講要制黨鐵

所以班人憎袁弓夷
袁弓夷係堅做,想同中共決一死戰果款

推

推願榮光歸香港

英國好似有單搞緊，唔想俾黨鐵中標之類，記得有個post講過

英國既伊莉莎白線？

兒登日日都咁多笑料

唔好同五毛狗有任何交流

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (8)：
1 .
2 .
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .
8 .

英國,澳洲, 瑞典
其他都係中國同澳門

沙中線呢

瑞典條鐵D 班次亂到卜街

啱
包括你

以法滅共

光復香港

噴精係咁

呢個po好多藍屍

收皮啦pr五毛狗係度套料

人地開個po好明顯等大家拋磚引玉

我見國際遊說的手足無清晰的方向
一定要先確定下一步做咩,再諗點做

推下

要香港人攞坐鐵再講啦
外國人睇到咁多人仲坐地鐵🚇

等睇mtr 報復性 加價
可以唔搭 但係好難 完全唔搭

香港政府擁有70%MTR股份，咁一定睇大老闆頭啦

721 唔見人
831 打死人

又一件既得利益者攪事

#1
較剪腳愛德華
•
2 年前
做左兩年都係覺得自己範範半桶水都冇，D知識好鬆散，想專一範但公司做野又唔到我揀。

有冇巴打可以講下AE, E, SE 大概要做到咩程度先合理，例如：

AE: Drafts, 畫圖，drawing skill, run project?
E: Plan system routing, feasibility study, system selecting, run project?
SE: 已經冇頭緒

地下鐵碰著壁 好比港人疏散咁難受

國際線有任 請每日推Post

五毛
#175258 林鄭不能移
未block佢嘅 快d block
勿覆

推推先

有啲難，不過唔試點知得唔得

咁又點，本土生意不死，目擊者都可以繼續地鐵

係咪已經唔會有人再罷黨鐵?

721好有可能係黨鐵同黑社會合作搞

點解成堆五毛攪事
咪就係黨鐵玩完就成堆垃圾都玩完

故形人而我無形，則我專而敵分。我專為一，敵分為十，是以十攻其一也。則我眾敵寡，能以眾擊寡者，則吾之所與戰者約矣。吾所與戰之地不可知，不可知則敵所備者多，敵所備者多，則吾所與戰者寡矣。故備前則後寡，備後則前寡，備左則右寡，備右則左寡，無所不備，則無所不寡。寡者，備人者也；眾者，使人備己者也

Melbourne metro真係好垃圾啊

用慣不推文

遲啲你咪知囉 5毛狗

好耐冇搭黨鐵，快d摺埋啦

制裁埋九龍灣總部啲高層就好笑

樓主諗嘅方向好好 而家對支經濟戰好緊要 除咗名人先做到嘅遊說 平民可以打國際線宣傳罷買中國貨 可以由最簡單嘅印度台灣入手

辛苦你歸納唒
推到比Solomon 同袁弓夷睇到
好多五毛同放負撚，各位要手足頂

咁都唔係自私
你都on9

搞鳩哂啲高官先啦
淨係邱騰華條撚樣已經係英國有三層樓

正啊，一個post食到咁多五毛

Push下先

針對黨鐵啲海外生意應該唔犯國安法

push

好撚多海外投資

上一步係咩

佢呢句冇問題喎

想知可以點做有咩唔妥？

係， 好多處長退休就去大公司做乾收銀

lm隊死mtr 樓主有咩幫到手即管出聲

P牌5毛機率大
乜9都5毛，我就戒咗成年MTR，望住成班人仲若無其事咁坐，點會唔心淡

天滅中共

推推

罷搭囉

上年一年3單撞車大意外
基本上煲大佢就唔洗止意再有歐美單

一個理由就得 港府係大股東

咁係股東受損 你傷害到邊個

pr公司似乎好撚淆,狂出狗acc

唔知係香港政府定黨鐵比ot錢

唔好俾啲狗睇到

[member][member][member][member][member]以下內容需要回復才能看到[/member][/member][/member][/member][/member]

講中春袋
所以啲五毛入黎套料+引戰

講中佢地春袋
梗係要落力帶風向

你都係呀

英國好似有份用 黨鐵 = 華為

未知，但第一步你卜鳩你先

鐘意關邊個站就關 關幾耐都得 係唔服務市民啊！

要提港鐵既質素

各國懲罰華為時的發言
華為二字改黨鐵其實好似一樣通順

好難喇
Stockholm MTR營運地鐵
連瑞典人都好 proud
London overground 都做得唔錯
有成果好難入到海外生意

ching 你禁下狗鐵近10 ge財務報表出嚟睇下
基本上除咗大陸 狗鐵海外ge生意都係蝕到仆

佢哋想摺埋外國生意好耐

歐美澳上年total掙咗九百萬港幣
只求打個和

唔理。。。推

呢個有咩問題

黨鐵的海外生意實際係政治任務

當政府的人叫你唔好郁mtr,看來真係死穴

好打得777前稱勇冠王

勇冠王
•
1 年前
利申 英國頭10 ranking PPE grad 而加喺某政黨撈緊

想為自己前途打算下

COPY漏左

呢位勇冠王1 年前聲稱去考EO

同警魔一方面姦淫婦女,另一方面搵PR公司吹風唔好制裁警察子女一樣ON9

其實無可能全部唔坐鐵
全部坐巴士你朝早點返工